屋細,老婆講電話好大聲

租屋14k，都可以咁細
老婆把聲嘈lun都遲d都打佢

睇下黑金梁家輝會教你點做

除褲屌到佢失聲

老婆